有冇人識搞黑沙私服？

其實我整好左試左同fd可以一齊玩
但仲有好多地方唔識修改
想睇下有冇高手可以幫幫手
有既留個they
Thanks

本身唔係有個外國大ser啦咩 有埋正體中文

想同班fd圍喂威玩下架咋

正體中文都整左架啦我

依隻game私服唔好玩 太少人好撚悶

多人冇朋友都係單機
我玩台版都係咁